嗰啲係咁話要保留海洋公園嘅人係咪傻鳩？

海洋公園喺盛智民年代叻極都係平均賺一億一年。而依家未注資50億嘅情況下預計十年後海洋公園欠債80億，即係再借嘅話舉債超過100億。

當你未來大賺叻過盛智民一年賺2億，未計利息都要還50年！！！無疑係一個財政黑洞。

一門咁嘅生意、咁嘅業績，問世上任何一見銀行都唔會借。試問你拎啲乜嘢出嚟抵押呢？

PS 2018/19年海洋公園年總收入17億，虧損5.5億 （即係一年開支22億幾）

啲人淨係留負皮

但係又駁唔到佢

唔係想撐海洋公園
係想反對將會取代海洋公園既野
講真我好似正係去過一次 可能呢一世都唔會再去
但有個濕鳩公園點都好過豪宅軍營之類

其實香港一日仲係港共話事搞咩都死

因為乜都係以中国做規劃考慮

海洋公園最大作用， 幫拍拖的人過生日!
生日免費入場，唔駛諗節目。

留到就留，要執就執，睇班管理層嘅造化
真心如果執咗會有啲傷心

唔好傻啦, 留到OP就冇地起豪宅軍營喇咩？根本係偽命題

拎班管理層條命出嚟抵押
當然包埋姓劉嗰條垃圾啦

駁吾刀 嬲嬲豬
咪負評囉

我啲大劣朋友無得落嚟玩
好嬲 好嬲

依照你嘅道理我建議拆曬所有古蹟

滑坡謬誤喎ching